$20 買左200 新濠， 有冇翻身機會

有冇人買左？

難d了

坐兩年應該上得返

9月賭收出會再插多棍，止蝕定繼續坐自己諗

下世醒定啲做人